一大波文宣將會在投票日後登陸！

如果你唔甘心！
如果你仲未放棄！
如果你仲未心死！

請你準備好！
文宣D-day就在選舉後！

投完票就停晒手！？
準備好聽日文宣出擊！

做野喇手足！

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

Sorry 心邪
睇左做大波

Push

見到大波入咗嚟，原來係一大wave文宣咁解

全力開波！
今日翻公司印
放工要全世界一齊收復地區文宣！
全力開火！！！！